認真! 垃圾桶挑戰可唔可行?

針唔拮肉唔知痛
唔知要準備定幾多個?
/d6EWEZPO28Q

捉到人再講